ToNick 新歌：鬼滅之日

《鬼滅之日》
作曲：ToNick
作詞：Oscar
編曲：ToNick
監製：ToNick

誰可 隻身保衞
烽煙裡 無常世
無辦法 以一擋百
看宇宙搖曳
難阻 每刻消逝
縱氣力枉費
唯獨你前來
就殺出重圍
各去守 時代的崗位
立明日信誓

暗系或是變化系
土遁或冰火魔法
航道上都懇請任意發揮
劍術像浪客壯麗
或你怕死 像我妻
要是同路去 未怕亂世

好比個性沒流露
出久也拼命狂嚎
各設其法
要各自變好

誰可 隻身保衞
烽煙裡 無常世
無辦法 以一擋百
看宇宙搖曳
難阻 每刻消逝
縱氣力枉費
唯獨你前來
就殺出重圍
各去守 時代的崗位
立明日信誓

你或像奈美脆弱
可站後偵測風向
然後為身邊的吶喊拍掌
假使碰上是殘局
多得索柏在回復
血已填滿
哪會又退縮

晨光 始終不滅
烽煙裡 銀魂裡
同面對 每刻心碎
哪怕又流淚
如果 要把鬼滅
要惡人粉碎
唯獨你前來
盡處跨過去
你我他 能互相組隊
路遙沒顧慮

留名先

tonick正野黎
前幾年彈起一首歌之後 沉得好快 應該成隊BAND都失落左一排
雖然以經唔再PUNK 但佢都出左好多唔同曲風既歌
起碼唔係普通POP SONG

鬼滅之刃香港版

衰喺個掣度

各去守 時代的崗位

又有OSCAR, 呢年好多產

好撚j rock
但轉左唱腔有d難頂

又幾好聽

黃定藍？

黃

十年前已經黃

反國教時
佢地已經響金鐘現場唱歌打氣
同場仲有其他band

衰係個制到都唔夠黃?

冇錯 咁多年黎一直黃 冇變過

一般

即使之前未聽過
睇呢闕詞應該都呼之欲出啦下話

誰可 隻身保衞
烽煙裡 無常世
無辦法 以一擋百
看宇宙搖曳
難阻 每刻消逝
縱氣力枉費
唯獨你前來
就殺出重圍
各去守 時代的崗位
立明日信誓

第一段係講緊當時局太亂
作為一般市民係好難獨善其身
世上冇英雄，但如果大家一齊企出嚟
各守崗位將來就可以一齊見證美好嘅未來

暗系或是變化系
土遁或冰火魔法
航道上都懇請任意發揮
劍術像浪客壯麗
或你怕死 像我妻
要是同路去 未怕亂世
好比個性沒流露
出久也拼命狂嚎
各設其法
要各自變好

呢兩段仲簡單易明
叫你班友仔唔好成日互屌
兄弟爬山呀

你或像奈美脆弱
可站後偵測風向
然後為身邊的吶喊拍掌
假使碰上是殘局
多得索柏在回復
血已填滿
哪會又退縮

唔敢上前線嘅人
不妨幫手做哨兵
或者做文宣組
仲有後勤兵同醫療兵

晨光 始終不滅
烽煙裡 銀魂裡
同面對 每刻心碎
哪怕又流淚
如果 要把鬼滅
要惡人粉碎
唯獨你前來
盡處跨過去
你我他 能互相組隊
路遙沒顧慮

晨光＜呢個詞語你諗起啲咩？

推

Ching 高汁

你睇下d歌詞...仲問得出?

低調

Push, 衰係個制度 好正

當年第一首係聽關心菊英
睇住佢地成長
好早就想做youtuber 個個星期一條片，但都唔係好多人睇
直到長相廝守，好開心佢地多人識，但又好感慨

長相廝守之後無再聽過佢地既歌
有算真係有都係聽1次就算果D
唔會loop

已J

你早啲瞓啦柒頭
我同你講佢藍架
你咪撚聽啦！！！

j rock

好正~!!!

仲諗住真係viu搵tonick 唱粵語版鬼滅之刃嘅紅蓮華

正嘢阿聽左10幾次，飛機都打咗幾鑊啊

我妻善逸

第一隻碟開始聽，當時大家仲笑鳩佢地窮到要用紙皮做cd封套(個隻碟真係有首歌叫 窮)
最近聽到首衰係個制度，好希望佢地可以開始玩返pop punk
依家香港pop punk band少下少下已經唔多了

濛狗有睇？

我愛TONICK

睇埋漫畫

真毒

佢宜家好多J ROCK style 少少funk 其實都好撚正

聽咗佢地好耐 去到長廂廝守個陣對佢地好失望
而家好開心佢地搵到方向 出返啲好歌

正呀超熱血
毛管戙

又魔法又剩 你覺得？

點解要用大陸譯名 個音唔啱寧願改詞 奈美索柏好硬耳

即係邊個

黃色娛樂圈!

哦 無野 one piece

動漫抗爭歌嚟講，叫鬼滅之日好似有啲唔貼題
whatever，內容係唔錯嘅

以前以為隊野叫To nick

係睇開港譯 所以好唔慣